大家係咪唔記得818 170萬人流水式集會

提一提大家
Ps依家啲狗好惡

仆街push

依加個問題係白色恐怖太成功
好多人驚被捕後被自殺

係
不過我想喚起大家士氣姐

呠呠呠 士氣+1

記得 一定會出

推

Bum Bum Bum 士氣+2

Bang Bang Bang士氣+3

吱吱吱 士氣+4

汪汪汪 士氣+5

（新方向）文宣用作包裝銷售

喵喵喵 士氣+6

黑警死全家 士氣+7

記得，我哋由暴雨走到寒冬....

仆你個街 士氣+8

Push

屌你老味 士氣+9

和勇同行 士氣+10

你若放棄 誰衞我城 士氣+11

Kero kero kero 士氣+11

Tama Tama Tama 士氣+13

818 和勇不分，而家勇武當和理非係肉盾，點同

士氣up 119中環見！

He He He 士氣+14

講經咩 士氣+15

會出

Come come come 士氣+16

Ha Ha Ha 士氣+17

這次我重頭面對 過去和以後 士氣+18

和理優行街

我決意沉迷下去 放眼迎以後 士氣+19

身邊的聲音祝福我的一切 士氣+20

來讓我跟你走 士氣+20

劇本係到時會大圍捕

去集會

不知道為何你會遠走 士氣+22

從那天起我不辨別前後 士氣+23

畫定出口入口以方便點數

點人數唔重要 最緊要安全回家

徘徊徬徨路前 回望這一段 士氣+24

哪怕與你相見 仍是我心願 士氣+24

夢 俏俏的飛過夜晚 士氣+26

笑我像喝醉 勸我別再去 士氣+27

歷盡患難 願生死也敢去笑對 士氣+28

跟住太多人 慢慢迫出馬路 或者警甴搞事 未夠鐘開波就舉藍旗

推
振奮士氣

多少歡樂常回味 天空中充滿希冀
祈求再遇上 不放棄不逃避
士氣+30

如果失約在這生 毋需相見在某年
完完全全共醉一生也願意 士氣+29

人像透視 這世界變了瘋狂 士氣+31

push

請體恤見諒請大家都備忘 潮流是遺忘無力抗
士氣+32

有一束光 那瞬間 是什麼痛得刺眼
士氣+33

那是淚光 那力量 我不想再去抵擋
士氣+34

過咗6個月都仲有100萬人，佢有幾成功呀睇過？

大家可以留意下個歌詞

Be water
士氣+35

Be water

集會完去Sogo行街

Up

幾張臉掠過 未留座
士氣+36

士氣buff

19號見 士氣+37

，

I love Hong Kong
士氣+38

加油

保家衛國 士氣+39

記得

【重開/行動】唔想靜 就記得去參加+幫手宣傳新年行動！

流水式

集會坐5分鐘，之後米行落cwb食飯

流佢啦再

Lm

屌你

無論你喜歡誰 繼續留下身邊這個位置
士氣+40

up

Kulu Kulu Kulu
士氣+41

幫你推

大家都係k隆星人

Don't ever make me cry
士氣+42

見到狗一跑啲狗就追住你架啦

我有一對翼 我係一個自由既人
士氣+43

推爆佢

驚都要出，因為唔出仲驚 士氣+45

中環仲方便過銅記

在遠方 於西雅圖天空
士氣+44

情意若延續心生謙意 癡心與夢不可同時
士氣+46

照去

吓

我是不是該安靜的走開 還是該勇敢留下來
士氣+47

越打壓越要反抗
因為已經無其他選擇

Very good idea. 大家由cwb行去中環集會再行返去CWB shopping 食飯，

完美答案 說失控是那些?
無恥黑警 手法是狂又野
士氣+48

流水式係指不斷落大雨
人流就根本塞到冇得郁

留意返依個時勢冇可能再發生

這首風中的歌溫柔滿帶愛意
猶如情人講故事
士氣+49

去個集會姐

幫你推推

行近我又怕驚動你 我又怕心難死
士氣+50

推推

警暴 推

多孤單 也習慣隨時隨地 將寂寞承受
士氣+51

你是最好的
士氣+52

嗱 𡃁仔 依家出嚟做嘢唔係玩
士氣+53

我話事 乜都聽晒我話 我叫你行就行 企就企
士氣+54

p

星期日呀

愚蠢的瘋狂的有沒有白費 幸福的痛苦的一樣掉眼淚
士氣+55

一人有一個夢想
士氣+56
=

只要不時諗周圍七個人裡面都有一個 係兩星期前出過嚟 係同路人就會感覺好好多

曾望見世界遍布了花園
士氣+57

流水集會

And you see me waiting for you on our corner of the street
士氣+58

樓主條playlist同我果條好似 士氣+N

119

幫推

出撚黎啦 香港人

大家一齊流水集會

仲有乜歌好聽

嗰日全日一隻狗都唔見...

願望就是令月夜靜止 或是讓夢白日下預支
士氣+59

push 唔好咩都驚而唔出
黑警就係想製造白色恐怖
最需要恐懼就係恐懼本身

果次係721後 激起民憤
所以D系狗策略性無出黎
同蒙面法一樣

Pish

到時見

WooO Hey 仆街黑警打鳩你

士氣+60

突發！旺角斬人！！

一定要出黎行

士氣 bubu

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel